[忍無可忍] IU中國演唱會 向粉絲大舉中指

好波

IUBB

中國人唔值得IU去唱歌俾佢哋聽

肯定係做雞又唔肯交貨做死魚比客打

好正

好似話口渴

大會

唔係雞蟲都諗唔到呢個理由

唔好畀佢停

好想俾佢隻中指了我既前列腺

好痛
iubb仲笑

好想比iu 用中指指住我

EQ

真性情

好鬼馬